AV女優里美尤利婭家中遭搶600萬現金！「衣櫃藏大鈔」認了整型用

35歲日本AV女優里美尤利婭（里美ゆりあ）10月底家中遭3明男子闖入搶劫，結果被盜走日幣600萬（約台幣165萬元），掀起外界高度關注。然而她為何家中放數百萬現金？對此坦言「為了美容整型」。

▲里美尤利婭家中遭搶600萬現金，引發外界高度關注。（圖／翻攝自IG／里美ゆりあ）

據日媒《女性自身》報導，里美尤利婭表示疫情期在家中自肅，對未來感到不安，從友人得知投資的訊息，所以準備了數百萬要投資。再加上定期美容整型需要錢，所以才會去銀行領款。她說：「這是30歲繼續拍AV必須的費用。」

▲里美尤利婭家中為何放數百萬，坦言是要投資，還要整型用。（圖／翻攝自IG／里美ゆりあ）

里美尤利婭將600萬的鈔票用銀行信封、牛皮信封分裝後，存放在一個地方，「就這樣被一口氣拿走時，我真的很絕望。」她現在除了拍片，還兼差在酒店坐檯，因為疫情關係工作大減，600萬搶劫事件後，完全沒有接工作，不想被成為好奇的焦點，「最重要的是我一個人在很害怕，還不是能工作的狀態。也不知道被搶走的錢何時能討回來，說真的，真希望錢可以馬上拿回來……。」

▲里美尤利婭在酒店坐檯，發生搶劫事件後不敢出門。（圖／翻攝自IG／里美ゆりあ）

里美尤利婭10月27日晚間因家中響起門鈴，對方佯稱送貨員，開門後竟遭3明男子持刀闖入，被威脅不許出聲，最後在衣櫃中被搶走600萬日幣。警方接獲報案後抓獲3名歹徒，並且找回400萬日幣（約台幣110萬元）。

笑唔落
做雞做到咁係另一種慘

由R角開放性做

一路儲經驗買裝備升級

一定要做UR角

AV女優唔算G

啲錢有血有汁

賣肉錢都偷, 真係好pk

尊重敬業樂業嘅人

係 AV女優非G

做雞賺錢俾自己能夠繼續做雞

為成雞而生的女人

讚美來

彩屋企肯定都收埋咁多錢用黎整容

點解唔擺銀行

佢係純天然